🚨逃生門即將關閉🚨

please mind the closing doors

恆指弱到呢

聽日隨時又裂口低開

共產黨做咩撚野

過春節掛

牙耶做野唔駛你教🤬

日日俾人輪姦 俾美帝輪姦完 又到共產黨

港女真係全世界最西

走牙😭😭殺到埋身拉

完了